如果大家要買花可以考慮下罌粟花

罌粟：罌粟花是象徵睡眠和死亡，許多人會配戴紅色的罌粟花，以紀念軍人和戰爭的受害者。

總而言之最重要都係心意啦